屌你外國人比香港人更認識香港同中國

睇到有人post呢條片
尾段知道即將實行引渡條例 話習近平可以隨便拉人返大陸
前段係講香港被中國控制同利用賺取外匯同貨物出入口(利用香港特殊地位)
仲有提到HSBC同渣打背後協助大陸 仲話英國人係無一個人會將錢放入HSBC
睇黎香港真係先爆 2008冇爆係因為仲有利用價值